[連登有無愛] 求求大家㩒一㩒入嚟

我朋友大概七點幾係尖沙咀跌咗個卡套 唔知會唔會有人執到又有上連登 所以係到問吓
卡套係粉紅色的 裏面有加拿大既駕駛執照，加拿大健康卡，同埋八達通
因為真係好重要，希望執到可以還返俾我朋友
萬分感激 連登有愛

你朋友

係呀 我朋友